[估歌仔]說了再見xxxxxxxxxxxx不到

up mud 9

說了再見 -- 周杰倫！！！！
btw我

我

.....

1.03大力gel

我愛kaki

知喇

說了再見

成班pk仔養唔熟

?

😅

我愛樓豬

e個

[size=4]我愛樓G[/size=4]

樓下今晚ot

me

訓左又無跟到KY場角

我命格無雙，一統江山
破城之後，我卻暗然語帶悲傷

主入一球啦

衝 你懂 你懂 你匆匆
有多少的蠻力就拉多少的弓

敵將 is doctor lee

聖達菲入佢老母三舊屎

英倫入返球啦好嘛

推錯post

🤦🏻‍♀️

lo0:2

聖達菲入佢呀

..............

聖達菲請入波

仲醉緊-.-

but1:0

allin主

究竟推邊個呀on9樓主

盧0:2馬會

On9 樓G

Ky幫我手打去叫聖達菲入波ok?

詠，10點有95%？

伊基克小注
屌佢老母阿乙波就大注少少

乙組臭西升盤 識買了下次

求聖達菲入波

買左

尋晚臨訓整完個六合彩excel玩玩 又壞左機😞😞

聖達菲快日

想要excel了, 最多幫你整機

聖達菲

正式宣傳上盤黨收撚哂皮

改過個名啦

唔緊要詠，等你陣間呢場

聖達菲求你日人

唔派彩冇得玩1006

屌你老母聖達菲

盧仔買咩

屌你老母入一球啦

咁無聊都岩

瓜tat la ha la-.-

盧盧請你一定要派彩給我修理電腦和手機😭😭

艾夫竟然讓奧雷半一

聖達菲日人啦

grd tat lline hei line

陪我行街錫錫先

Santa gogogo

West face eng Ho ging

好像很厲害的樣子

santa fe 明尼路快goal

要做ptbf la😭😭

手足沉迷朝早假波

11.5s頂實

聖達菲去呀

我個心唔撚識痛了

ptbf 只限女性走美極 pmpm

對家好多尻射

聖菲聯上呀

編號
2047
投注類別 下一隊入球
細節
星期三 11 利伯泰迪(主) 對 明尼路(客)
主(第二球)@2.90 $120
金額 $120.00

即場神燈來料！

你尋晚無睇到巴個陣咩?

希望你做我ptgf

聖達菲求你羊

對左

顏狗100:0馬會

客即場冇飛
一係主入一係冇入

請盧盧一定要中然後派我

今晚只買一場

@kaki ftgf

聖達菲日人未

This is my wife😳😳🙄

想針

跳船盧！

聖達菲日未

我沉船都唔會跳了

聖達菲請你一定要贏波

聖達入佢

派彩給我

聖達入佢呀

哥達10c

Kaki呢

佢叫咩名

針

原來講錯隊

臭西面搵我老婆做咩

又要針了 聖達菲唔入 聖達菲入波我裸跑

關你咩事

lm

想睇

唉 典解我要飲橙汁

入波啦

唉又輸哂

輸半啫

無電腦玩 好難生存

聖菲聯入一球派一個一百
入兩球派二個一百
唔洗留定

請你一定要派彩給我

初盤半一

搵張恆, 佢做開ptbf

你去我屋企玩電腦
我同kaki去住酒店
你唔好搵我kaki

同行如敵國

dealdealdealdealdealdeal

帶人開房

明尼路11c
請頂實

有電腦要女黎做咩

又要報失 唔見哂啲錢

利伯8.5 9.5 大大力gel！

報驚了

點解球探哥達冇角球顯示？

Ky我想哭

我已經講過呢個gag了

sante fe入波啦

山度士RC

Santa 打多個

我一陣上icc 搵人報定驚

我佛就快生日, 你地要添d香油錢俾我

支持

聖達菲入波啦求下你

機會黎啦！！！！！！！！！！！！

炒佢！！！！！！！！！

456佢！！！！！！！！

1-0都接受 唔洗456

入波丫聖達

唔係冇入球咁衰仔包下嘛

有咩咁出奇

:(

巴西佬開大

國體會今年咁勁 按住哥連來屌

我想派錢呀 快入啦

哥連入佢老母！！！

hi

明尼路快日

下面3個贏最大錢

ok

Santa禁屌

入未呢但係

人地打慣紅牌假波, 紅左根本無所謂

不要再說了

我地阿乙王者都撳屌架

南美紅牌仲多過入球，我太公刀知

5條友企埋一齊做乜鳩？？？？

點算😭😭😭

其實正數係咩感覺

補五分鐘

無言的針針針

11.5S

又絕殺開大 巴西球太易賭了！

11.5頂到仆街

屌岩岩做野 miss左12.5

我條過關呀

same！

針了

玩完

到底gel頭係咩感覺

我想哭

到底準時放工係咩感覺

Santa 00 ft

垃撚圾聖達菲打多個都贏唔到

到底無野壞係咩感覺

今日收幾點呀

留260撚下馬算

我都想知

到底做人類係咩感覺, 點解我要做奴隸

我都唔知 成日早放

成功上到-3000

想跟你搵食

劉大神我跟你搵食ga wor

same

贏幾注細又輸住大dd嘅

我要羊大錢

贏錢係咩感覺?

我輸了

老闆今日心情幾好, 好鳩多嗲, 點解

旅行帶我

R霸up g

疤

明明巴塞無得晉級, 多仔又被逼害5

盧仔唔返無挑

佢員工輸錢就可以專心返工

你唔見我轉軚啦咩
由老西都唔返變到要考慮下

放棄 原來唔細

盧洪哲返無挑的話抽3個派100

尋日我都無賭

唔撚理了 今日七點走
明天去飲酒

你冇睇無挑唔抽

我有睇 抽me

無挑邊個係老惡魔

擺明係pd啦

可以抽我了盧盧

88

唔係唔派我嘛

今晚又有04隊閪波

要派我了

gchi

老老豆豆好想f1返黎
同勁唔鍾意梁世body

訓醒之後戶口又空哂

去睇幾集先啦bb

今次真係做ptgf都填唔返條數😭

話晒我都係差d砌贏大神

做ftgf咪得囉
長期提款機

每晚訓醒都係 要下個月再有錢玩了

我有kaki了，唔係可以考慮下

但kaki包養緊我

你地可唔可以ff下自己贏大錢

唉 又唔撚柒記得買波

仲未開？

咩叫無挑？

2場早場打返個和

無限挑戰

緊係老爹 勝利精靈添呀

咩黎？

haha同盧仔有新節目

有冇人買雷神騎豬？@1.33

韓國綜藝節目

祖記晉級都係差唔多賠率

今晚賭唔賭好呢🤔🤔

尋晚避左

波 好少賭馬

1.15

買唔到

慘

下雨天了 怎麼辦⋯⋯

我想問呢 如果曼聯果場 今場再打和 會點架

咁要睇幾比幾 如果0:0 就曼聯晉級
如果1:1 就加時射12M

曼晉級

有入球既和波就要12碼

好想睇番曼打442

nowtv 有u碌爬睇 今晚可以屌波了

玩左成朝+30

04晉級有5.5

2:2 3:3 客晉

健身 健心 健生

如果曼連歐霸都出局⋯

有無人派我

曼泊大巴 0:0 主晉
利申 魚拉突支持者

一場重心

沒人派怎賭

點解莫雷利亞成日比人屌打 但又好少輸波 呢隊野好神奇

沒人9up怎扮工

墨假

好想入錢 賭波，是咪不智。已經戒左賭四日。

是

收手

我係乞兒 派比我ok? 唔好入

我個名

瓜達比一粒啦

有心事

Hi
我愛大家

想g

BB做咩

曼讓到球半兩球 首回合又有個作客入球
真係以輸半搏全格

話俾姐姐聽

1:0戰術

04不了

盧丸子又有心事

點解追kaki佢1d表示都冇

賤種lahala又輸盤

我什麼都不是
我是二等兵士

可能因為你講錯過一句

好彩無買

今朝搵唔到張圖貼唔到

wing ba 3.5s

Teach me

一起身就可以gel蛆記

Katrina 明天他總會發現你吧

比d力啦

殘忍的單丸非你專利 我卻在這裡照顧你
Yeah..

很給力了啦親

可能kaki係中意女人⋯

無需有萬次只需一次愛

諗起tvb記者噏唔到瓜達拉哈拉

瓜達唔識入波 ？

好過負

咪係

🚬

如果比心酸怎跟我比...

樓G is G

多謝場入球2.5s

好正🤤一個人食左兩籠

尋日又係升盤和波
今日又係升盤和波

btw樓g開晒下盤, 好似好小主win

跟樓g買輸到喊

Same here

唔好蝦樓g

還我

04 sure win賠率 但係上次講過永久blacklist 各位巴打有無咩高見

輸到冇錢叫點心...

比茶錢呀𡃁仔

又飲茶

個個飲茶

約大家出黎飲茶

1.我

好耐冇飲茶了

寧願唔贏錢都好過輸

人生好灰暗呢
想死

大佬幾時請我飲茶

好慘, 樓主都係9up
唔知有幾多人有跟

實有機會ge

想買個番屋企屌

其實乜野叫老尻母

佢仲要話10個主盤開唔到3個就jump

結果得兩個盤開得出

有無手足支持

btw 仲未派嚇死以為無買 原來射緊碼

Gchi 求開箱文

收到wind 盧請飲茶？

係

ching sick gor

富良野3.7牛乳x北海道帶子
不過d蛋縮左水

幾時請我

唔怕帶子唔熟咩

請我食飯唔洗咁好餸啦

你有買？

Me follow all

我話開唔到兩個就退休🚶🏻岩岩好玩留🚬

個樣

白咭玩野牙

白咭？ 我有遊戲王禁卡呀

無人理毒撚

呀呀呀

全世界得番我一個

講笑炸傻G

好似fb嗰d密集恐懼症d核突圖

蛋蛋有無加蓋蒸？

我佔領左地球

我呀
我！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

嚇撚死
btw 早知度全下盤🚬

蓮蓬

我個年代yes咭

中文字特別版數碼暴龍卡

白咭

我有好多twins咭
成日叫女同學幫我抽

嘉欣我想做你個仔，請唔請人做仔？

大佬巧多女...

又要今晚先有波賭

宜家得返kaki😤

專一好男人...
Kaki接受盧b啦

😒😒😒💔

又jer禾大佬

Ho brother,say duck ho

我國與其讓給別人聽課題的時候我的人生態度也好久久護理科學家屬和平解決之道？我國在家庭暴力防治法修正的空間感及其他國家利益之前在英國文學博士學位有限度啊！我國政府與民間武裝衝突後路過剩行業發展論事先生態平衡

又chow me

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心。我的朋友們的支持者在金鐘的集會中的小的時候就會被人發現在辦公室裏的茶杯泰迪熊貴賓狗哈樂，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響。

Want cow you

我之前用黎開過post🚬🚬🚬

但這也是有可能成為下一個人都能看到自己國家自己是台灣人而言！這些是你的手都軟了，我們都知道他在做事不關他什麼都沒有問題！我們的心跳好手拉手一起走進教堂裏有多少個秋夜過的話。我們的生活品質並沒有在用這筆費用是我愛嘉琪，這樣子啊！你自己不知道該如何

原來手足佔過鐘, 諗起往事真係想食支煙算

Me 全程都在 諗番刀on9 浪費時間

香港人個種講到底咪又係支那人😂😂

坐係到唱下歌 on9到
最後又係乖乖聽話比人淸場 刀吾知做乜

冇呀 真係買左我應該去左針

做下港豬 賭球仲kai針

勇武咪又係畀人譴責割蓆

果陣一路提住自己, 係, 香港好多on9仔,
有d黎親熱鬧, 有d黎求和平, 有d唔知未來有幾黑暗
但一直提住自己, 屋企火燭消防員黎救火都唔會理條友係唔係想放火自殺
捱棍捱彈屌打警察乜都做過
結果都係敵唔過香港既on9仔

真ar，我討厭正字牙
得閒聽下教主9up好過

一言難盡, 而家堆on9仔聲太大, 而其他人又唔係勤力, 只會聽大聲果堆
我真係醉撚晒, 賭波仲開心

根本香港最大既敵人唔係共產黨
係香港人

佢幾撚屌, 身邊咁多蛇蟲鼠蟻佢都唔在意, 留低係佢地身邊9up, 各取所需
利申, 識教主, 不過佢9成忘記左我

養狼狗咬春袋

想買暴 下盤 搏佢守和 一粒 樓豬點睇

你話政府不公平 有人企出來為你抗爭
用時間 用金錢 用自己血汗
然後又話人地用武力唔好
之後坐係到唱歌 之後和平散去
我食警棍來做乜？ 我係前線比廢老屌做乜
好好玩牙？

賭球仲開心

Agger 其實曾經考慮過移民

同d飯一齊蒸之麻
btw d帶子幾好食，Aeon買109一盒

流浮自己搞政黨咪得

除左屌人老母之外我咩都唔識

成立賭球黨 開放本地波 更多莊家同NBA

雷暴警告

大雨到on9
公司都返唔到

24號 皇打我疤，

想買情感注all in我疤

屌要人睇本地波就一定要開俾人賭, 假波都係咁話

ching six ball

有錢人

屯門?

係 你開放與否其實只係睇你如何配合 不過好明顯政府根本無心搞 甚麼鳳凰計劃 根本就冇實行過 本地波繼續一潭死水

Ys，企係到on99

流浮=暴徒😱😱😱😱😱

球隊兒戲 踢亞洲賽好似小朋友咁 話踢就踢 唔踢就唔踢
足總又on9

香港政府從來唔重視運動

政治台？

又冇制度配合 靑訓又差
之前中港大戰就出來扮下野
依家？ laugh die me
本地波？ 有邊個知

系

冇追po
你地講緊乜

三文治台
禾食開腿蛋治

唔知

有利用價值既話就會重視
如果香港真係咁好彩出到一個美斯 可能會有少少計劃比啲假希望人

公主飛未

我都係屯門

有-6俊都唔係好見點推廣

瘋狂delay

講真 政府專搞體育既我見過好多次
傾得深入少少就乜都唔知
仲要唔係細粒野
點期望佢地可以做野？

大雨嘛

慘慘豬

最討厭cc台手足，以為自己救世主

呢班人分分鐘連本地波有咩隊都唔知
口口聲聲話支持
人地國家隊比賽 起碼都有政府高層去支持下
你話做show都好吖
香港？ 連支持港隊 四粒字都唔敢講

活肝移植失敗

我就來變淋㾞月娥個仔淋病盧根了

呢班人打字就叻 以為自己領先人幾百步
其實一樣係on9

有冇ching明白由個心累出黎既感覺

元朗人撐元朗

痳病

天水圍飛馬

departure hold at least 45mins

笑4

我問老闆歐聯有咩心水
佢話佢鍾意拜仁，可惜出左局
睇下點抽籤
祖記同馬體會最有機會
馬體會會贏皇馬

天水圍加度數

紅閃埋 公主幾點機

會唔會飛左了 無上過水

真突

朝早有hi 過

推

推走佢

希望順風

好眼訓

再

推

Sam

lunch唔計又幾狗

鍵國

口講就叻 有幾多敢企出黎

但又lunch call meeting
或chur 你交嘢

有冇工介紹牙
就黎做到死了

波台動員力仲高過cc台

機場犬

呢個真 波台手足雖然鳩但有心有力

地勤不是人做的

咁大雨點出門口

屌你喇

甲是傻子
乙乃白痴

有無人吹下水
我電話壊撚左
扮工時間好悶

kaki

來 me hk no.1 9upper

嘉琪是盧

想知今晚t mac屌唔屌球

做咩😳

迷子做邊條AIRLINE既地勤

起飛要逆風

Me 做代理 中日韓美泰俄非洲都做

想你了

今日是咪好忙

新翔？

夏天又落雨冬天又凍，離開屋企番工是受罪

有邊日唔忙

同行？

沒有WTSAPP用的第一天
想死

寄信

怕起底 不了

有 琴日cash in完 今日再去馬會cash in 果下

真的嗎🤔
我會小好多上水

人人難免

有仔了?

Me

我了

沒有呀
係在這裡有時候有點不開心

貢禾大佬典算牙

不是同行 不過想做 我都識好多地勤嘢㗎

ching sik song

不用放在心上啦

who?

知道了😳

今朝啲西波又輸400
真係戒早球先得

岩啦

早球賭200好了

Kaki我愛你

賭球真開心

西面妹😭😭😭😭😭

知道了 我下次唔敢😭😭😭

kaki好耐冇見

一係訓晏啲

又岩 訓晏啲仲好

hi 好耐咩 ？

玩左一個月 豬左6k

戒即場 戒手多 戒閪波

今晚搵番6k！

唔好叫我 盧盧會打4我

最近好運滯 諗住揀一條大蛇水黎跟 通常就買左個條豬 唔買個啲中哂

冇本喇kaki
要等下個月出parttime糧

佢今朝先話同你出街 咩叫你錫佢之類😂

今晚雷神返來了

所以行緊雷

😭😭我都等緊出糧！！
5月未呀😭

以為kaki mui全職讀書

全職讀書 但有番pt

風吹雨不退避

做我全職老婆ok?❤️😤

從沒有計較 是否好天氣
下決心再去逆風飛

Gchi

今晚有馬賭 有無人屌醒我

不了

覺得今晚落雨要爆冷了

冷雨夜 woo woo~

落雨仲賭馬? 上次爆冷爆唔夠咩?

上次有斬獲呀
有俾馬會斬獲

落雨最適合留係公司做晏d

希望八點半可以走🚬

岩, 落雨真係唔知點係室外, 鞋濕腳濕, 周街d人又唔識擔遮

想學

英倫大住輸
高士路大波細住贏

咪又係果幾句.......

今日七點半 點睇

有得收工真好...

hkjc好難玩

老闆問我踢唔踢波
我話我守開龍
佢好驚訝話 守龍!?!????

龍文圖斯？

halo

老闆佢都同我一齊睇好馬體會了
當初仲話李城...

佢覺得祖記同馬體會都有能力爭冠, 要睇下抽到咩籤

岩岩先我出左水俾大家, 可能出得多得濟

覺得太多記住擔遮

同佢講你射開波

咁不如講我賭開波

你不如對住佢: 賭球真開心

大大力gel

hihihihihi

請你一定要出水

好想轉工呀 屌你老母

根本香港就唔係無好男仔，係你班港女搞到啲仔灰晒

流浮，“老闆”係真有其人，定係你內心嘅另一個…

香港地 仲有幾多同你講心
仲同你食老麥已經要感恩

乜你覺得精神分裂嘅人會識分嘅咩

真係老闆屌
我又唔係職賭

🚬🚬🚬🚬🚬一齊搞gay算了

24個流浮

係
流浮a-x

😞

唔啦 自己努力比人抹殺 仲邊有心機出🙈
跟你算

流浮b係大佬, 佢最掛住係流浮c

我都灰了🚬唉，冇心機

好想睇下流浮對住老板係點

我不賭了

咁跟友方討論區 琴晚down左

紅燒翅，蒸條斑，半隻炸子雞，跟碗白飯添

流浮屍。。。

你有kaki了...

得番十蚊 買左亨克晉級

算數啦，心若倦了🚬

流浮睇過神探未

想死，多仔巴狗食屎大

你比啲時間我啦

人番工我番工
人地就坐定定等收工
我就一個人做三個人既野 仲要比人屌做得慢
一個黎m 一個感冒
關我柒事咩屌

咩友方討論區

how about me

未

你都比啲時間我啦

好似3級片

我老闆真係老, 我仲後生, 好似後生仔對住阿爺咁, 大家無野好講

岩牙ching
人地三個人做我一個人既野, 我就乜野都無得做, 番工鳩坐鳩up到夜晚, 屌

叫佢出三倍人工

劉青雲割自己耳仔

老老實實出完糧不完一炮過買d必勝波賺多一個月仲好

有精神病點解唔睇 我都睇咗啦等你呀朋友

你要同老闆9up牙ching
我想屙尿刀冇時間牙

1.03?

流浮應該係好孝順既男仔 睇得出

我曼必勝啦

屋企人淨係得女朋友

要我俾家用我寧願拎撚晒去賭呀

唔好咁講喇....

賭撚到富可敵國, 買撚埋軍火, 寫定個ai
我死果陣要班ai拎住槍殺左我

想g咩事😳

諗起都爽死

9up

你死果陣點解仲要人殺

到時派我ok?

diu you ah🙄

算啦....

要君火ok🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不了, 昨晚發夢俾女人強姦, 嚇撚醒我

大家比幾錢家用🤔

快點xx我

流浮份工點解可以成日鳩up

今晚唔識賭

可能流浮就係專鳩up

屌拿星尋晚發夢俾女人姦我
綁住我係床上面話鍾意我好耐
我心諗你係邊個, 我唔想扑野, 我對女人無興趣, 你唔好搞我啦, 我有老婆了
我真係扯唔起, 我淨係對到老婆扯
佢逼我食偉哥搞到我流晒口水控制唔到自己
然後係我鳩jer上面磨, 好撚辛苦
最後我嚇醒左

我贏大錢就復興atv，請宮崎俊拍返套全新一輯危險人物搵你擔正做男主角[black]隻狗[/black]

其實佢就係老闆

無要求過人地送乜

不孝子無比 但要交租 水電煤全包
利申:同老母住

屌, 下個月你就見我唔到架啦

你明架

認真今晚有mood賭 今晚放工番去睇下同不同路

下個月大把野做, 又要去禁區又要去中國又要去中大又要賣古董

禾都係

今晚贏左馬既話先再算🙄

四份一

懷疑呢到有手足喜歡左我然後祈禱同上帝講想同我扑野生小孩

落雨仲賭馬, 贏左派我

好妒忌

快撚手做撚晒野咪有得鳩up lo
來來去去都係畫圖報價入場畫圖報價入場

有機會既

樓主，顏狗同善妹

我琴日發夢去左睇心理醫生 姐係點

爆冷就旺我啦 最緊要爆得正路

Gun

即係你可能真係要睇

爆冷都有正路㗎咩

仲要排曬隊 跟住發夢見到自己佔中掉野比人屈跟住比人通緝

屌拿星, 岩岩先搵廠報價, 搵左幾間公司, 打撚左電話過去先知原來都係同一間公司

暴徒

我買撚晒你d假人公司番黎屌鳩晒d假人先

你應該係要睇精神科

乜又係你 陳生

有時有好多機會馬 馬會特別推高賠率搏人唔敢買 好多馬都應該冷就買 熱就避
天合係一個例子

天合我愛驅呀

流浮真係好痴線

跟住再發夢見到楊岳橋幫我做法律顧問

琴晚發夢我揸車
差啲撞到鹿仔 但最後佢跑走左 冇事
度好日職了

我反而係話, 咦, 又係你把聲既, 我應該打俾另一間問
佢話我地係x奇/ x洋, 同一間黎, 你打咩電話呀

幾時發夢同我住

你番機場仲用到電話我覺得你幾高級

傻人發現䅁

又賭696角
一蚊不賭日假

撞唔死鹿仔 你話呢

want g

睇黎要去奈良感受下d鹿

請樓主一定要開多幾個post俾我獨自去9up

郭富城？

高人一級
做多九千幾倍野

明白了

退出一排 bye

但係你都用到電話勁喎

不要

其實我係咪真係要睇心理醫生

玩留

大佬咁禾典算

後排進攻啦

禾大佬退出 禾典算

沒有盧, 我9up得不暢快

一定要挽留他

二段攻擊啦

盧b唔巧走呀

又要測試有幾多人鍾意盧盧...
俾你測啦
1. 嘉琪
2. 我
3.
4.
5.
6.
7.

手足居然唔係將嘉琪搬到第2, 盧話好失望

法國手足唔識支持我盧

Kaki = 盧
他們是一時的

老闆收工? 屌呀??????????????????????????????????????

gun 了

要說再見要講BYEBYE

予人同你9up了

佢收工,我就仲要住係個moon面前等多個半鐘

如果我老母退休返大陸養老
我應該無咩人生目標同責任
個時我應該可以亂咁過我既人生

懷疑你地唔係真心愛盧......
點解無人係我之上.........................

jm😭😭

jm

今晚等你指引

個半鐘仲想典
禾今日連馬刀予時間賭牙

月入50k

[/quote]
懷疑你地唔係真心愛盧......
點解無人係我之上.........................[/quote]

懷疑你地唔係真心愛盧......
點解無人係我之上.........................[/quote][/quote]

呢度無人識我反而可以講下秘密

60k
養吾養番個9upper做寵物

有無人派禾

做finance?

佣金工 來來去去刀系戈啲

盧去左邊

天氣咁撚樣點出街啊
廢青已經四日冇出家門

唔係真係走ar ma Lo bb

今晚曼聯100%贏盤了
有人想知原因再講

成功墜機

禾做到隻狗咁25k

朱古力打g

禾做到隻狗咁19k

番緊工 成日都係我番緊果陣搵我打機

咁我都大你地一截
你地大把前途

想唔做了 琴晚見到去歐洲機票3千幾
打算唔撚做去歐洲再等到9月程返IvE懷抱

盧 請回來

3千幾

why.....

盧不要走

盧 好行唔送

禾刀想有前途 禾e+啲經驗出去完全矛用

邊間I

我都係

[/quote][/quote]

然後我地做老屎忽

梨做乜牙？

屌你老味

好想轉工一事無成 冇理想冇希望

我都係 睇黎無人想請我

女仔唔怕既

我番I大算啦都係 女仔唔讀書無用依句真

讀書真好...

其他post見到佢🤔點解佢唔黎吹水既

又話同我打g💩

6米一定唔係絲

點解佢唔返黎既

唉 9up完又要做野

好快放工啦

野係做唔完, 請珍惜時間9up, 放左工之後我就唔會陪你9up

不了 今日咁既天氣
應該起碼10點

屌你老母

[山寨GAME]自爆被逼打假賽！韓LOL選手悲憤跳樓：我真的受不了了

無得升?

橙

乜都假屌你老母

勿念

加油呀妹妹

唉

你唔好咁啦

😔😔

怎麼了 你累了

嗯..

同樓雞一個年代

成日扮女人 比著我都攰啦⋯

lob where

總要在雨天 逃避某段從前

唔好咁啦樓豬 我每日唯一仲有一樣野令我覺得自己生存緊就係上黎9up架咋

Sem break了 幾份paper唔想做

勁

老姑婆

樓g唔好唔開心

盧走左 有啲傷感

盧做咩走左

睇怕我都係 一齊買姑婆屋了同樓雞ky

對上失戀都好似無咁慘😂

想問大家一個問題 今日見工佢話即請 答左佢ok
如果而家唔想要個offer係咪就咁打去間鋪講聲就得

盧走了 cfu走了 我都想走

唔該老雞樓豬

為何盧bb突然走了
我唔明白

記得講多幾句唔好意思

法國全職賭球更好搵了

駁吾刀

用咩理由好

唔係咁適合

搵到份好過你依度既工 仲做你依度？

樓豬係度鳩up啦
成日屈住屈住好辛苦的

仲搵緊 度度都無人聽 想搵份倉

我願意用我鳩up換盧鳩up

屌 又收工

呀呀呀 女人大曬咩 黎m大曬咩

好

已經過左53min啦 可以回來啦
盧bb

召喚盧盧

痴撚線 仲要屌柒我
我一定要幫你嫁on9?

盧根唔見左？

miss u all

where's lob

賣盧電話有人要嗎

請你留低係到

On9 唔做已經算
你男朋友唔理你 又屌我
救撚命

圖

盧b同kaki出街姐
一陣就回來了

支持 希望系

咩事

不了 豬西來的 污染my phone

叫盧返黎啦

卜金

說了再見 其實再也不見

乜撚

有沒人聽許冠傑

想問下如果買左歐聯決賽組合
佢抽完兩隊已經四強互對係咪退錢?

梨渦淺笑 可知否奧妙

Should be not

難忘你

係樂湖食緊譚

淨係識半斤八兩
其他有啲識唱唔知名

Okay Thanks 善妹

天才與白痴

又北江譚，唔厭咩
北江咁多其他野食

你痴定我痴

HAPPY 420

譚是食整唔嚴的東西

臭盧同我返入黎

事實係 其他野都食嚴哂

將軍麵館啦

Happy birthday

留低盧個電話係到

-.- 500000$

外賣豬耳好唔好

以前成日流連北江 食到諗唔到食乜

板長...

無 我既歌庫只有譚伯同學友

27蚊貴左咁多既

me2 以前放學實去

個肚即刻咕一聲

唔去頌富？

佢岩岩開果陣23炸好似

頌富食屎咩 咩都無得食

1001

裝修完應該有 不過好貴